[多圖][慎入]鄭欣宜後代 勵志文

如果大家覺得自己唔夠自信 可以俾佢勵志下 好想被征服 估唔到達哥被征服了老江湖 你地想要嘅肉地 有邊個想玩爭凳仔
[b]做豬閪都做到佢咁有自信 你呢？

[/quote]偽黃拎光環嘅佼佼者 不斷拎呢件事嚟抽水
但Facebook全部都係內容農場同埋藍絲Fake news
到今時今日 冇出過任何一次 亦冇做過文宣etc
只係不斷Post自己吃喝玩樂開心嘢 抬高自己嘅動態
（冇錯各位69 612 721 831 101等等等等嘅日子都係）

自從有人開聲屌9佢後就開咗個直播
話自己因為濕疹 隻腳唔掂得水 一掂水就會流血
同場加映佢同佢Best FD嘅合照
重點係 佢之前先話自己唔掂得水唔去得遊行

曹善頤 Tso sin yee 小姐 唔使轉名喇
我只會狙擊到你去天崖海角
本身諗住同班朋友笑吓就算
拎人性良知嘅事嚟拎光環當玩 攻擊同路人
我就真係忍唔撚到希望你可以變返個正常人
唔好撚再日日做埋啲嘢呃自己畀人笑喇[/quote]

更多內容歡迎追Post
Sorry for推舊文

Ig自信女齊分享2

#105 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區